送新手機比老母唔難，教佢用先難

唔係錢既問題，而係無時間教佢用
佢成日問點用，仲要係放工好攰時問
個人燥底，唯有唔理佢
點解無廠商整d專教人用手機既free堂

我認係不孝子

教完都係會返嚟問你

無底深潭

apple咪有堂上

答完佢第二日問番同樣問題

其實只要你係附近就會一直問你
出把口好過自己摸索

正喎

有時連學都懶，叫你幫佢整埋
之後有事，又要你整過

自己攞嚟
請老母飲茶/送手袋算啦

自從教咗老母點樣用個d乜柒人像模式之後 佢日日spam相比我
問我靚唔靚
自拍又有 影人又有 搞到我成部機烏煙瘴氣
跟住我話靚 佢又要問我 靚唔靚得過我部ff機
我話靚得過 佢就恥笑我曬幾皮買部相機都揮唔過佢部iphone

跟住自己去上apple d堂之後日日問我識唔識呢識唔識路
我話識佢就唔開心 咁我唯有扮唔識 係度聽佢講
但佢講完之後又死要攞彩
踩番我咁大個人 用咗咁多年智能手機 呢d簡單野都唔識
收工聽佢up呢d鳩野真係好撚燥
搞到我部iphone壞咗之後諗都唔諗 直接變身做an俠

根本佢就冇心學又想速成
咪下下叫你幫佢set好晒隨插即用

幫到手
免費班狂報
佢就唔會再問樓主你

唔可以話係教, 因為佢地根本唔係想學
佢地只係想達到佢地個目的/解決個問題, 而唔係要知點解

呢個真

巴打分析得十分正確